好好利用無人機

現在好多傳言，如何預防有人潑通渠水向示威者。
我認為可以用先用無人機，觀察元朗的屋頂有沒有可疑人物。
才慢慢行。

推